呀媽話爭取民主嘥氣

可以點駁

香港人係

咁我移民
你自己留喺度

你呀媽嘅存在都係哂氣

咁上支那住

我上個禮拜同一個舊中學同學，佢已經係中學老師，任職超過10年，佢都話無可能可以喺一個無民主嘅極權國家爭取到民主。我哋香港人要加油，要明知不可而為之！

你爭取家用都係嘥氣

你呀媽嘅存在都嘥氣 叫佢快撚啲死

手足唔好再俾家用伙食，叫你媽唔好爭取，一樣晒氣

駁唔到。面對住共產黨爭取民主的確係不切實際，移民最實際。

需要駁架咩，成句野冇point
你阿媽講乜你咪同返佢講嘥氣囉

講得啱 冇得駁

借位

（求人手置頂）【Twitter戰線】加入共識Channel + 有方法避免Twitter當bot同封帳！

習曱甴 社會主義核心價值觀
民主 自由 平等

你老母話嘥氣
即係話曱甴王嘥氣
明顯係漢奸 走狗 賣國賊

你唔要 唔代表人地唔要
理想係爭取到公平 公正 公開既制度
真正為港人謀福
而唔係現在種種向強國獻媚的廢政
還政/物資於港人

準時返工

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。